蘋果日報 國際 20200912 星期六

蘋果日報 國際 20200912 星期六

特朗普拜登競選團成目標 智庫組織遭殃
微軟：中俄伊黑客攻勢升級

美西岸陷火海 俄勒岡州50萬人撤離

恐令百萬假陽性無辜隔離
英擬全民檢測遭炮轟

採礦毀澳原住民古蹟 力拓CEO下台

貝魯特港口大火恐毀救災糧倉

=============

11小時前
特朗普拜登競選團成目標 智庫組織遭殃 微軟：中俄伊黑客攻勢升級

■朱利亞尼曾到烏克蘭晤德卡奇（右）。
11小時前
華府制裁烏克蘭議員 涉當克宮間諜

■特朗普否認對武肺的危險性知情不報。
11小時前
新書踢爆蓄意淡化疫情 特朗普否認

■曼哈頓在911前夕以光柱紀念在襲擊中倒下的世貿雙塔。路透社
11小時前
911悼念活動成大選角力場

■人口普查風波引發示威，要求進行公平準確調查。美聯社
11小時前
人口普查不計非法移民裁違法

■俄勒岡州有社區遭山火吞噬，只剩下一片廢墟。路透社
11小時前
美西岸陷火海 俄勒岡州50萬人撤離

■英國正研究訓練狗隻嗅出武肺感染者。
11小時前
恐令百萬假陽性無辜隔離 英擬全民檢測遭炮轟

■平壤小學為學童量體溫。
11小時前
朝設緩衝區擋武肺 見中國人蛇即殺

■英歐分手談判沒完沒了。
11小時前
不滿擅改協議 歐盟威脅制裁英農業

■力拓集團5月炸毀屬重要考古遺蹟的原住民山洞，引起各界譴責。
11小時前
採礦毀澳原住民古蹟 力拓CEO下台

■科列斯尼科娃之前一直領導白羅斯示威運動。
11小時前
白羅斯反對派控國安綁架禁錮

■消防昨天終撲滅港口的大火。
11小時前
貝魯特港口大火恐毀救災糧倉

==============

最Hit

資料圖片
37分鐘前
【武漢肺炎】屯院現爆疫危機！初步確診女病人曾留醫內科超大型病房 同房有血癌病人

（網上圖片）
1小時前
【永遠懷念】譚炳文生前最後訪問 公開唔肯探望李香琴原因

2小時前
【全城禁聚】張宇人續隔空駁火 死撐「除吓戴吓」論僅為比較 反質疑張竹君唔知風險

41分鐘前
【中美外交犧牲品】內地「手足」攞唔到美國F1簽證 恐留學夢碎「人生大不同」

4小時前
【武漢肺炎】指病毒在武漢實驗室製造 閻麗夢揚言會公開證據

6分鐘前
【疫情速遞】武肺第100死 67歲男末期癌致病情惡化終不治 今增約13宗確診（附個案搜尋器）

13小時前
【有母愛】康子妮貼全家福慶祝大仔生日 同阿Lo隔開企

2小時前
柴灣峰華邨秀峰樓14層停電 無冷氣雪櫃臭居民叫苦

13小時前
見字飲水 | 原來每日唔一定要飲八杯水 身體有無缺水睇尿顏色就知

==============